【Content Farm】UTravel 9UP當秘笈 教你睇飛機型號

【#UTravel旅遊盲點】飛機號碼 A380、A330 代表乜？ 5 個 航空業的 飛機型號 小秘密
文 : U Travel 小編 旅神 Joy
2017.07.11

首先，明眼人都睇出成篇文大部份內容都係抄維基百科，依D碎料就唔再講，話明係Content Farm，左抄右抄當食生菜啦

但係有D料連維基百科都冇，咁就要靠 旅神 Joy 9UP喇

A380本身個Project係叫A3XX，推出時揀咗A380係因為「8」同雙層客艙嘅外型好似

SOURCE:

依段仲離譜
第一，707唔係波音第一款客機，只係第一款噴射客機，人地出707之前已經造咗幾十年螺旋槳客機
第二，揀個「7」字只係因為2-6已經俾波音其他產品用咗，去到推出噴射客機時咁啱去到「7」，而波音又覺得第一款噴射客機叫波音700唔夠搶眼，所以就改咗做707

SOURCE:

其實依D料Google search都好易搵到，咁都可以講錯晒

學到野

依d page真係

樓主好波

Call鳩假期報導下